覺唔覺得啲人笑恆大好無聊.

講真 大+都係大學生 點解成日要追擊吾恆?
畢業之後咪又係睇工作能力
識pr話恆大畢業生>>hku畢業生

利申hsu 唔覺同3大啲人差好遠.

呢家香港除左恒大仲有邊間係黃

好過垃圾ShittyU先啦

真呀……

我唔會笑尻白兵

Pound of my school!三大在我們腳下！

禾哋含大仔又型又大隻 一拳打飛三大四眼毒丁

你講呢D嘢前，不如叫你班含大人比D骨氣讀完學士後唔好去三大／八大讀master洗底仲好，如果唔係咁點證明你班含大仔勁過三大

有咁好師資但係冇咁好學生，完

同埋我想講嘅係咩樹仁依家好撚差咩，樹大係QS亞洲大學個榜有排名嗰喎，係本港唯一間直資大學有得上榜的，但含大呢，你個名在那阿。ok可能講到呢度你可能話樹大買榜，排名不切實際，但至人哋有得買阿，你哋含大連買嘅資格都冇阿，只能酸酸地出嚟講恒大不屑爭排名

港大人表示：點解要搵我同痕大比較？

收皮啦死肥閪 唔抵得恆大啲女正過你?

我以為你講緊支那公司恆大

完全讚成，你可以話港大同八大退步緊，但是係香港冇一個唔能夠不承認呢八間大學尤其港大係香港教育嘅重要推手同優良象徵，佢哋代表嘅係香港歷史悠久孕育英才理念同價值觀，但你哋含大呢，代表D咩阿？係咪代表為咗係女面前威連廁所水都可以飲嘅精神，同港大八大比，你哋收皮啦。洗唔洗搵人提你哋，港大辦學時你哋含大仲係老母個肚嘅事實阿，所以你哋有咩資格比啫。其實你哋含大只要安分守己，自己做番好自己就已經係自身努力嘅證明啦，點解係都要周圍同其他大學比呢？究竟你哋做咩鳩啫，定係讀含大嘅人質素就係得咁多。

係啦係啦，我含世界第一啦得未呀?屌你老母，勁就唔撚洗入野雞啦同三大爭?有資格咩?你班垃圾衹係受惠於香港開太多學士學位先做到"大學生"炸你老味，以為自己山雞變鳳凰同我收皮啦傻鳩臭閪，重好意思出post, 學校廢味比人笑囉，點解點解

你班廢閪垃撚圾成世都注定係地底泥，明未?

港大醫科生在此規勸樓豬少口出惡言，勿狂妄自大，免遭明眼人恥笑

感受到個重量未？

禾含

樓主正一賤種嚟，係因為做到所謂含大人就自我彭脹得咁厲害阿，你不如上名睇港大排名幾多先出嚟吠

恒大賤種潛水唔出聲?

扑緊嘢😅

死肥閪俾人講中咗

樓主係咪因為自己嗰樣似陳同佳加上讀含大呢D垃圾而過渡自卑，先至出呢D弱智文嚟填補心𩆜空虛

港大同恆大之間既差別唔單單係大學既學術成就，最重要係學生素質。

港大之所以係港大，係因為前人用百幾年創造出既聲譽，就算依家有少數港大人既出眾行為影響緊港大形象，港大既根基依然屹立不倒。

反觀恆大由升格為大學只係短短幾年既事，我唔否認入面有老師同學生響學術上表現出色，但恆大入面絕大部份學生係點，我諗你自己都好清楚，而你再響社交平台發表啲咁出眾言論，只不過係增加緊大家既笑料。

再講多樣嘢，自信同自大只係一字之差，麻煩唔好響度踩低人哋黎抬高自己，冇一個港大人係hea住讀書咁考入去，唔好貶低人地既努力。

講完

55

肥閪好嬲喎打甘多字😂

上面兩條傻鳩真係難分真與假

Rubbish

唔怪得要讀恆大

push

你最後嗰句 講完 霸氣到

好腥

典解係呢d鳩po都可以咁認真打咁大篇文 =.=

禾刀國

Master(恆大）

城大冇再出發

禾地識跳海飲廁所水同上莊 三大淨係得瘦弱書蟲 禾地含大隻佬一拳打飛班毒丁

有冇人入到港大會唔入，而去揀恆大

又係你，城大狙擊手，你係咪比shitty仔搶左條女

感覺多數恒大膠po都係恒大學生自己開來自嘲

樓豬假膠又引戰

有誤會?

港大人真係好勁。上free elective，絕大部分人英文都鬼佬咁，好presentable，嚇親我。我估應該唔少係國際學校。

利申：讀law，但覺得其他科啲人英文勁過我。

含大妹在我腳下

樓豬係撚恒大膠po

上面成班八大狗唔抵得我地恆大人
你有冇我地咁大膽飲廁所水 咁多女 又大隻先？
我地一拳一件你地啲八大毒撚啦

啲恆大仔點先可以操到咁大隻